[
    {
        "randomId": 650
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akayuki k'akungu",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umugozi nkawutahiriza ntiwuzure",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "I Mabara zirarabagirana",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Impururu z'umutindi"
        }
    }
]